想買衫行美系脫毒, Forever41點睇?

聽朋友講著完好撚型

forever what?

41

我自己就買開forever61
係就係貴d 但一分錢一分貨

Forever forty-one
ching唔識外國野定唔識英文?

where buy

要買一定買 Forever 76

both

夾硬嚟就唔好笑啦

唔好咁啦

never mind

你係咪買左老翻野畀人呃?

?